之前有上街喊過光復香港既人，你今年貴庚?你經歷過香港光輝年代?

Hi Sir

起底 不推文回覆 blk

你夠叫永遠的處男啦

你一日唔自殺都prove唔到喎

冇試過民主自由你冇經歷過所以唔可以爭取